今晚，正評現場資料post，負評撤退post，可以嗎？

可以：正評
我死都要叫人撤：負評

推